雲吞牛雜粗走青多腩汁,英文點講？

this and this, no this, more this, thank you.

fucking noodle please

wan ton nau chak chau ching dou nah gi

wonton bovine offal crude more soy sauce go green

i eat noodle on bus

走青 no green

Cloud tun cow chape no green many lam water

When u buy subway but u don’t know how to say

no green more juice bitch!

cloud swallow beef mix thick go green more belly juice, english dot say?

go green 笑死

Won ton beef mixed rough leave green more beef sauce ,how to speak English?

Cloud swallow cow complex thick go green more belly sauce

I know thaihand

could swallow cow various thick go green more belly juice

cloud swallow cow various thick go green more belly juice

Does anyone speak English here?

i cook ！fuck off